點解近排呢首歌咁hit 咁受歡迎？

我們不一樣

Facebook啲大陸片好鐘意用依首

上百度問啦你

好熱血

都幾好聽

我們不營養
每個人都有不同的精液
我們在這裡
在這中出你

未聽過 係我見識少定點